云服务商将创建好的主机通过网络发布到公网上，通过购买云服务即可以获得一个能够远程连接进去的机器，该机器就叫做ESC。ESC和实际的电脑在使用上没有区别，配置高低就看买的是什么服务，一般来说都只有较低的性能。

**那么，ESC能做什么?**
一般购买的ESC都会提供一个独立的公网ip，通过frp映射你可以可以将没有公网ip的本地设备在公网上获取访问的渠道，而且你还可以利用ESC进行个人网站的建设或者部署一些云端服务，即ESC更像是一个在公网上的转接口，让你可以在公网上联通其他人或设备。（所以说如果能搞到一个属于自己的公网ip，这ESC鸟用没有）